[
    {
        "id": 111,
        "question": "Gıdalarda bulunan hoş koku ya da tat",
        "letter": "A",
        "answer": "aroma"
    },
    {
        "id": 1599,
        "question": "Şehir içinde ağaçlı, geniş cadde",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulvar"
    },
    {
        "id": 157,
        "question": "Alımlı, uygun",
        "letter": "C",
        "answer": "cazip"
    },
    {
        "id": 1269,
        "question": "\"Dünyanın en kalabalık ülkesi\" unvanına sahip olan ülke",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çin, Çin Halk Cumhuriyeti"
    },
    {
        "id": 191,
        "question": "Herhangi bir olayın birden fazla tekrarlanması",
        "letter": "D",
        "answer": "döngü, devir"
    },
    {
        "id": 566,
        "question": "Bilirkişi tarafından yapılan inceleme",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekspertiz, Ekspertiz raporu"
    },
    {
        "id": 1326,
        "question": "Tüzel kişiliği olsun olmasın bir ekonomik etkinlik birimi",
        "letter": "F",
        "answer": "Firma"
    },
    {
        "id": 1434,
        "question": "Kamıştan yapılmış çift düdük ve tulumdan oluşan, tiz sesli, nefesli, İskoçların millî çalgısı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayda"
    },
    {
        "id": 1248,
        "question": "Pandemiyle hayatımıza girmiş, eğitimin hem çevrimiçi hem de yüzyüze yapılması durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hibrit, hibrit eğitim"
    },
    {
        "id": 1804,
        "question": "Dinlenme, rahat etme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstirahat, İstirahat etme, İstirahat etmek"
    },
    {
        "id": 976,
        "question": "Gözlerin üzerinde kemerli birer çizgi oluşturan kısa kıllar",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaş"
    },
    {
        "id": 299,
        "question": "Önder, şef",
        "letter": "L",
        "answer": "lider"
    },
    {
        "id": 626,
        "question": "Birbirini kesen demiryolu hatlarının kesiştiği yer",
        "letter": "M",
        "answer": "Makas"
    },
    {
        "id": 990,
        "question": "Güzel, uyumlu ses, ezgi, melodi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nağme"
    },
    {
        "id": 999,
        "question": "Klavyelilerden farklı ses ton ve modlarına sahip olabilen çalgı",
        "letter": "O",
        "answer": "org"
    },
    {
        "id": 371,
        "question": "Belirli bir ölçüde olan, uygun",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölçülü"
    },
    {
        "id": 671,
        "question": "Aynı düzlem içinde bulunan ve birbiriyle kesişmeyen",
        "letter": "P",
        "answer": "Paralel"
    },
    {
        "id": 1635,
        "question": "Evin duvarlarının suyu çekmesi ve ısı farkından dolayı su buharı oluşması",
        "letter": "R",
        "answer": "Rutubet"
    },
    {
        "id": 691,
        "question": "Hastayı bulunduğu hastaneden başka bir yere gönderme",
        "letter": "S",
        "answer": "Sevk, Sevk etme, Sevk etmek"
    },
    {
        "id": 1678,
        "question": "Almanya ve Avusturya'da hükûmet başkanı ünvanı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şansölye"
    },
    {
        "id": 440,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen gizli bilgi",
        "letter": "T",
        "answer": "tüyo, tüyo verme, tüyo vermek"
    },
    {
        "id": 1557,
        "question": "Erkek hizmetçi",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşak"
    },
    {
        "id": 769,
        "question": "Korkunun yarattığı serinlik",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürperti, Ürpermek"
    },
    {
        "id": 867,
        "question": "Elektromotor Gücün Ya Da Gerilimin Birimi",
        "letter": "V",
        "answer": "Volt"
    },
    {
        "id": 891,
        "question": "Baştan savma, üstünkörü",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalapşap, yalap şap, yalapsap"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]